[連儂牆][多圖] 通用文宣！！！

見大家整818文宣如火如荼
我整左d通用既文宣, 類似長輩圖, 前後夾擊！！
連埋818個d, 請各位幫手share出去, 貼去連儂牆, Airdrop, Facebook

IT狗第一次整, 希望唔算太柒

推

我窮撚都係番學校印炸

建議文宣組多宣傳：
- 齋坐齋企都可以塞爆港島
- 唔怕悶唔好走，一齊傾偈
- 怕影大頭就cap+超+口罩，唔上gear

818係要show團結，冇得行就坐爆維園，唔夠坐就坐爆港島

-分享自LIHKG討論區

有QR CODE
記得放係當眼位置俾大家見到

推到核爆

幫share呀

push

嘩好好，全部簡潔中point

多謝巴打

長輩圖推推推

推推推

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

希望有少d字既長輩圖尼貼連儂牆

呢d文宣正呀!!
幫你推爆佢

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等

講真有用 thank
想整都唔識整 只係識加下字
巴打可唔可以整返615個個烈士

好等我搵多d圖

阻你小小位置 唔好意思

［建議8.18］舉起為我地發過聲既國家國旗

有恩不報非君子
有仇不報柱為人

+幫推！

Push

好靚

幫樓主推
中意呢輯圖

射射